上到大學 咩都唔想做

個人好無動力 好撚攰 堂又唔想上 淨係想放sem break
有無人係咁

溝到女未

溝到

建議繼續hea落去
有朝一日你就決心唔比自己再hea落去
利申：過來人

試下上堂扑嘢 就會有動力上堂

日日都想摺係屋企訓覺
唔知自己讀緊乜 冇目標
覺得sem break自己過得仲開心

我都成日叫自己唔好再hea
結果係無分別

agger

same bro

GPA 唔好太低就得

gpa 正正常常
但係出面啲人咁勁
真係想識多啲野

唔係叫自己唔好再hea
反而係要比自己繼續咁hea
我就係咁
返學等放學
無所事事又唔返工
維持左一年有多
終於我真係頂唔順咁樣嘅自己
然後你好自然會揾野比自己做
應該係物極必反

希望我有朝一日都會咁

樓主不如休住學先
認真

我想快啲讀完做狗好過

直接做啦 讀到咁頹為乜姐